預言:唔洗到71，聽日就嚟高調拉民主派人士

用煽惑71叫人上街拘捕佢地然後困佢48小時出唔到嚟。
今次最高危肯定係岑子杰

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

班狗仲覺得用嚟個方法香港人係會驚咗唔出嚟

申請人身保護令

忠誠勇毅但冇智

嬲 大家竟然唔記得十點尻嗌高成本宣傳七一方法

71維園見

搞得嚟都71,可以根據國安法無限期拘留

我估71 12點

聽朝起身黨安法就過咗，港共9秒9刊憲，晏晝就拉哂飯民

12:00 am

跟住肥佬黎班人就係等緊呢一刻

係 一訓醒話拉左100個民主人士
仲要安排朝早即刻開庭
之後嚇到你唔敢出

夠話蒙面法一出，收香港人皮，結果咪又係得啖笑。

推

其實黃之鋒,肥佬黎,岑子杰等等高危人士依家走入美領真係唔會有人怪

7.1維園見
為信念從沒退後

仲會發現汽油彈，攻擊性武器同槍枝

仲有發現爆炸品

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

有冇拉都會有人出黎架啦

總有一班人會被嚇到

佢地宣佈取消
市民自己出啫

冇用㗎
就算你點申請都好
佢一樣可以喺你出嚟嗰陣
再用另外一條罪告你目的就係要拖到71嗰日
得24個鐘對佢嚟講濕濕碎
佢而家目的就係等七一呢個黃金殺機桶曬你班友

出去維園先

Pish pish pish pish pish

又有槍

但記得行完街早D返屋企休息

如果popo一開波企一千人出黎又點應對

擔心係無用
D警察同政府拎左大學果D野都未用晒
某D拎左黎自認係佢帶既案件

次次都前一日先黎做野架啦
不過我估未到71佢地都未敢拉黎智英同gphone
驚喧賓奪主

拉幾多人 71都出架啦 冇大台架你要記得

除非真係太多人出嚟,如果唔係冇計

我記得,不過拉人始終有不良影響

無可否認，同舊年比，抗爭人數同溫度真係跌咗好多。。。。。。。。

71搭正零晨零時就action啦

其實如果知佢會拉人,
可唔可以喱埋先
等佢揾唔到

要救到被捕人士既最好方法係 不受影響 用事實證明唔關岑子杰佢地事 一樣會咁多人出黎

本身有限聚令,524其實都比我想像中多人

所以先叫Ghpone佢地入美領申請庇護,但佢話唔走

困48小時會唔會太輕？明明國安法就過，點解仲要放出黎？

我都預言下會搜出槍械或爆炸品

乜令都好啦，好多同路人根本驚POPO驚坐牢，呢個係事實

一定架啦
次次都係咁

聽日拉 後日告
Btw71維園見

老老柒柒 係驚都係驚自己俾人拉多過班呃咗自己幾十年嘅仆街俾人搵啦

其實真係唔明，如果係上年咁做，反而會引發更多人出黎依家個個都驚真係咁做就嚇到無人敢出

其實又真

忠誠勇毅=佢要既只係奴隸

因為國安真係殺到埋身

Fuck

我同意

聽日４８小時後就過了國安法，可以永遠拘留．

仲有搜到槍同炸彈

上年係未輸前大家盡力反撃
今年係你都未比得切反應已經俾中共KO左

Push

唔係個個有上連登嘅
仲要上Facebook各大group宣傳
記住唔好用自己acc

7.1 維園見

唔好比極權用恐懼嚇怕你
恐懼係佢地唯一武器

我反而覺得未必 有得拉既藉口之前都應該用晒

真系既話又送子彈去國際

點會呀
梗係過咗國安法先入佢地

跟劇本差唔多啦 應該聽日就拉 仲會發現所謂嘅爆炸品呀武器呀

梗係困到佢地夠鐘就直接charge犯國安法，走都冇得走

又岩喎
聽日拉 坐48冇得上街連訪問都做唔到

btw律師草擬定申報人身保護令啦